一人N個約朋友聚會扣分位

無論男定女
約朋友聚會扣分位

我先

永遠遲到一個鐘有多
總係有千奇百趣藉口

食完野
攞自己件衫抹咀
件衫污糟咗仲要抹自己眼鏡
我比佢紙巾佢話唔要

無論男定女
約朋友聚會扣分位

你條柒頭又有幾好朋友呀

玩電話

如果係去朋友屋企
食完野唔執枱 唔洗碗
成個大少咁坐喺度

帶埋d我唔識既人黎
成程淨係同佢自己d fd交流

問都唔問
帶自己男/女朋友同行

準時到

約你去一啲佢朋友嘅聚會嘅時候，冇主動介紹你或者佢啲朋友叫咩名 尷尬到。

簡直好失禮

大力閂我車門

用紙巾抹眼鏡不如唔好抹
就係有塵喺眼鏡先要抹，但啲紙巾又會有啲塵飄出黎

出嚟食飯成日望手機

最高紀錄試過等個半鐘
之後話唔嚟

老奉遲到
永遠唔識帶啲嘢上人哋屋企
食嘢側側膊唔夾錢

講小圈子話題

野食到唔講聲就自己食先

呢個真係好誇張
唔嚟都講聲啊啦

自己話冇所謂，幫你揀好餐廳，去到嫌三嫌四

有朋友已經好好

帶個做保險的朋友來sell保險。

有次大學舊同學聚會。有個女同學帶個靚仔來，但唔似男朋友。
點知係來「識人」sell 保險。
我想屌9佢(但條女太豬屌唔落)。

咁樣好衰wor 係咪有心杯葛你

我以前有個朋友係咪都帶個男朋友出黎，問都唔問
我初初都心諗點啊，但係好彩個男朋友好好相處，同大家做到frd

食完飯話組團去叫雞

其實完全唔明點解要糖痴豆咁去邊都一齊
大佬3人行做電燈膽真係好kam

可以絕得交

講公事

約食飯準時問佢係邊，佢話唔好意思唔記得咗

好理由

全程玩手機，上連登。同佢講野過三秒問我咩話。

買野、叫野食落單，永遠等人開聲，好似同職員講下野會死咁。

呢個真，好多人唔識呢啲禮儀，搞到對方坐係度咩人都唔識，勁尷尬

之前有個friend
次次出嚟都遲成個鐘
有次遲到自己食完飯
就同條女去買床單
我哋埋完單仲要去揾佢收返個食飯錢
之後無再約過佢

無女

用衫抹咀

屌我懷疑我地係同一堆frd我地差唔多成班都唔gur條友

真係好嘔心
佢仲要係唔成熟長唔大

我係喺屋企先會用衫抹嘴㗎

屋企唔緊要
但係出街唔好咁啦

其實上朋友屋企要帶啲咩

嘉頓雜餅

上屋企玩下都要expect帶禮物？

買下酒應該啦
唔係一定
但一齊飲下咪幾好

明明自私約
但話自己即興
然後話驚你忙冇問你

問完又點 問左可以答唔可以咩
答唔可以又話你小器
只係問聲會有禮貌啲
帶完又淨係同條仔/女玩
咁同我地出黎做咩？

仲要講埋inside joke喺到笑 勁尷尬

有一次本身淨係我同我個friend食飯
佢無端端帶埋條女嚟
本身都冇咩所謂
但係佢條女全程 control freak咁喺佢條仔耳邊話我揀飲擇食冇夾過某一碟餸 仲要好幾次

自己條女

乜柒都無所謂 遲到最唔撚得 遲10分鐘無所謂 屌你次次遲半個鐘甚至一個鐘 我dllm咩

遲到唔緊要
但係打電話冇晒聲氣
冇晒交帶
先係最乞人憎

臨出發前一晚總有事發生
又話有嘢做遲嚟同時又要早走 例牌遲到
約呢啲人真係好躁底

仲要比人印象超級唔好

樣衰

咁都好過佢攞你件衫抹咀

明明一大班識嘅 都要特別指明邊個到先去
邊個唔去就唔想嚟

一齊出現又自己講啲圍內先明嘅笑點

奶/吮筷子

成程飯都拎住電話覆message，十問九唔應
遲到早走
約咗佢，佢遲到都算，遲個幾鐘嘅理由可以係煲劇

我有個FD,帶埋佢條女出黎好痴纏
咳一聲又拍背隻又盛
臨走仲要係我面前咀對咀
我屌你老母咩
完全當人死的
仲要幾十歲人
以後佢再話叫埋佢女朋友我都拒絕
D人真係好冇同理心囉